多圖 藍絲極端恐怖分子

提醒大家 潛在持刀傷人嘅藍屍

挮警做咩都得🤟

撐

放馬過嚟，睇下我地多人地你藍屍廢老多人

最驚有人受傷先
條友預告會去警署

psysushhshshsh

pauhshshshsh

又一個收左200人仔既大陸人

等睇藍屍又訓街

到時要交人睇下交邊個

又關肥佬黎事
好慘 係咁食死貓
死貓師

pauhhhhhhhh

pausuhhh

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

psuhhshshshs

pushshshshss

pusshshshsh

pushshhshs

今晚落樓等你啊傻閪

pauhshh

唔會係同一條友下麻